[火影] 千鳥定雷切係咪同一樣野?

你班煩膠咪撚再問

???